逼於無耐

逼於無耐要淘寶，平時聽日文歌
已經買咗港區，原來港區 連Mr. Childeren 同歌詞乜7都冇